其實玩火唔係問題 問題係燒差館

我寧願繼續投石車咁整爛佢私家車
效益重大過用火多多聲 而且蹤火咁大罪
無論核彈都唔割 但係燒到咁大火 辛苦消防一陣
又唔係比人拖延時間散場 最好度度警局私家車爆曬
交完稅你都想佢嘔翻d出黎 再唔係封左差館出面
又垃圾 又污糟 環境污染佢 都好過放火
利伸GTA 好好玩

心水清
呢啲無效攻擊來
放來都無意思

示威地方 有火好正常
但係難得咁近就有狗既私人財物